鄺仔：各位手足，一個都不能少

鄺仔稍作休息後又落咗 PP, 好多 friend 都話見到佢
然後佢啱啱再開 live, 話一個都不能少 🙏

可能仲有巴絲想做傻事
但我哋一定要齊上齊落

推

我睇住佢係地鐵站入PP

鄺神今次好落力

鄺神

大家要長命過林鄭！

睇佢落台，睇佢在街變過街老鼠，見一次diu一次！

Push

依家香港人就好拎住隻及手煙唔識ALL IN

要求：

1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力

辛苦你

push

抗爭勝利的成果 是要大家一齊共享的

鄺特首 ！

鄺仔

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

加油

一個都不能少！

支持鄺仔

逗號神

推！

成功創造出冇負皮嘅鄺仔post

條友真係痴線，依d真係香港人榜樣

有冇換過衫？

佢啲衣著好毒撚

逗號戰神